《入來一人一句多謝手足》勇武手足幫狗狗消毒

booom！

紅磡﹑旺角及葵涌三區9小時內，分別發生四宗警署及警車遭擲汽油彈案！今日（30日）凌晨，紅磡及旺角警署曾先後遭掟汽油彈，紅磡警署外牆及對開地面被薰黑；而葵涌警署昨晚亦被掟汽油彈，警方曾於社交媒體上表示，「嚴厲譴責暴徒喪心病狂的行為。」另外，昨晚深夜11時許，一輛警方衝鋒車駛至旺角彌敦道與奶路臣街交界時，突然遭投擲3個汽油彈，警方經初步調查，案件列作縱火。

旺角警車被掟汽油彈 警列縱火案

昨日(29日)深夜11時許，據報一輛警方衝鋒車，駛至旺角彌敦道與奶路臣街交界時，突然遭投擲3個汽油彈。其中1個汽油彈擊中衝鋒車車尾、其餘2個則跌落在地上。據悉事件中無人受傷。大批防暴警察事後趕至到現場戒備。警方表示，據報一輛沿彌敦道往深水埗方向行駛，駛至上址時被投擲汽油彈，警方經初步調查，案件列作縱火，交由旺角警區刑事調查隊第六隊跟進，暫未有人被捕。

boom boom！
天水圍天瑞邨天瑞商場優品360分店，凌晨被兩名黑衣人投擲懷疑汽油彈，事件中無人受傷，毋須疏散。

警方凌晨1時39分接獲保安報案，指聽到聲響，之後發現兩名男子投擲懷疑兩枚汽油彈後逃去。

警員接報到場，消防將火救熄，初步調查發現店內有多處燒焦痕跡，有櫥窗玻璃被打破，相信起火原因有可疑。警員於現場檢走一支玻璃瓶及懷疑玻璃碎片作進一步檢驗。案件列作縱火，交由元朗警區重案組第一隊跟進，暫未有人被捕。

boom boom boom！

三黑衣人葵涌警署外擲汽油彈 刑事調查隊跟進

葵涌警署晚上懷疑遭汽油彈投擲，事件中無受傷。晚上8時12分，警署車閘外對出葵富路位置突然起火，警員在場調查，警方初步相信曾有3名蒙面人向警署投擲約3枚懷疑汽油彈。

有傳媒公開網上影片稱是「讀者提供」片段，但拍攝位置卻明顯是警署位置。片段所見有 3 名身穿全身黑衣衫褲、白波鞋的男子，在葵芳邨方向步出，站在行人路上投擲四個汽油彈。

警員事後在葵富路熏黑位置附近檢走卡式石油氣罐、玻璃碎等，警方將案件列作縱火案處理，交由葵青警區刑事調查隊第二隊調查。

biu～

警方稱有人向天水圍警署擲汽油彈 暫時無人被捕
警方表示，有人向天水圍警署投擲汽油彈，暫時無人被捕。

事發在清晨近5時，有人向警署投擲多枚汽油彈，無人受傷。

啲BoomBoomBiu係咩事

...爆炸聲囉👉🏻👈🏻

btw多謝勇武

萬事小心
抗爭未完

燒佢老母車

pishh

推，手足小心

多謝手足 請小心

多謝勇武手足

多謝冇名英雄 請小心

Boom

Much appreciatex

boom

核爆都唔割，最緊要小心行事、安全回家

消毒要用酒精